[馬鞍山街坊] 今晚食乜好

又準備食吉野家了

😂下 唔食大家樂？

你買左晚餐未呀 關平食咩

又食狗飯

邊撚度有拮嘢家

我都好奇邊度有

邊撚度有吉野家

屌，串鳩我地馬鞍山沙漠嘅
今晚都係譚仔算了

樂以後要改口譚五郎啦

作為一個馬鞍山人
晚餐梗係出面食完先返去啦

去恆安街市食算啦